［FYP］求下大家可唔可以幫手填份問卷.........

代朋友Post

跪求大家幫手填下份問卷

題目係有關於噪音同埋用耳塞

傳送門：

誠意

冇波嘅 唔通男人嚟

Have photos have helps

推推

填下填下就唔想填份野了
份野好廢

做咗
可唔可以幫返我 大概2-3分鐘